女朋友周不時扮冇男朋人接受人地追

有啲機原巧合 知道左拍左大半年以黎
女朋友一直都有幾個人追 佢又冇同人講自己有男友 自己都認係騎牛搵馬
會同佢地單獨食飯 但再以上既唔會
攤牌後 佢應承以後唔會
同佢話依家先覺得最鍾意係我 （應該係真的 因為近個幾月開心既經歷多左）

依家應該點好

睇開d啦
一齊個幾月果陣連你係點都未睇清 唔通為你放棄成個森林咩
依家對你好咪夠

你滿足唔到佢

賤女人

個個女人都係咁？

又幾有道理

如果之後都係咁就飛得

唔洗對佢咁好嫁 佢照做咪扮冇野由佢
你都同佢一樣出去溝女 佢係鍾意你就會叫你唔好同埋自己都會停

就係鍾意佢 唔想溝其他

你肯定自己真係佢唯一既男朋友?

我係絲。
你可以繼續呢段感情，但要有心理準備隨時會分手。
你係最好個個= 係呢幾個兵入便條件最好。但如果有新兵而佢更啱娘娘心水，你就可以收皮

呢D女不了

朋友, 你身上有大粒墨既影子

騎牛搵馬緊
有個條件比你好就同你講88啦
襯仲未散汁多幾劑啦

有冇汁過先

綠帽係都要自己笠上去

建議你唔好對呢啲女太認真

No

帽事嘅

條野太細

細路女會
大個d 唔得閒理男朋友，更何況出軌。發展自己夠忙。

佢大我兩年 26了

已經#25都未有中出即飛
成班新會員

分明當你係水泡啦

一次不忠 百次不容
話只係食飯 就知唔止咁少野

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

我試過追個剛剛結婚（我唔撚知知）都追到。。。你自己諗下。。呢d女。。

臭閪係唔會為你改過架, 有一就有二, 如果無比你發現到, 佢就會搵個更好既再飛左你, 即係係佢心中, 你永遠都係no2, 你甘心咩?

佢一開頭夠冇同你講有仔約佢食飯啦 你點知自己真係冇戴帽

臭雞

你都得架，仲公平啲tim

你聽下好啦 無謂綠過hulk啦

再以上唔會係因為佢未揀啱

聞者傷心 聽者流淚

有無扑過野

我仲鍾意佢
但原諒佢有啲對唔住自己

你sure 你係佢男朋友？

你未來應該會做第二個陳同佳 要小心唔好同你女朋友一齊去台灣旅行

我好似睇得明你講緊乜

而家先覺得最鐘意係你
多數比完帽都會講呢句 師兄你睇路

犯法野唔做

巴打上將級軍階，掛個名男朋友，搵到第個靚盤你就可以898

呢啲女遲日俾綠帽你
飛撚啦

佢搵得兵 其實都話緊比你聽
你未夠好

同佳

係香港唔犯法

唔好話一齊幾個月，一齊四年都可以唔同人講拍拖，約新識既女仔去街睇戲

我都想知咩事

我唔係

仲同佢一齊
佢一開始就咁樣做當你係咩
做男人做到咁卑微既你
你呢條女講既野 聽下好啦
轉頭佢搵到個岩心水 又有錢
你慌佢唔會同你講
我都係覺得我地唔係幾夾
拍下囉柚轉身走 容乜易

6月前肯定全部都係雞

學佢囉

為左佢 我人工由2xk 跳到 6xk
點知都係咁
最後一刻都講緊大話
話我其實一早知先肯認

好多負評

我岩岩同而家男友一齊一個月左右
之前識人果時有幾個有約同keep住傾
有少少糊里糊塗咁同左呢個一齊
開頭未好肯定
冇同其他男仔講我有拖拍
不過好快我都搵少左其他人，慢慢斷埋
如果你對自己另一半有認定感覺
根本唔會想同第二啲人再發展

傻閪

佢話佢啲兵係某方面可能幫到佢
所以冇say no

幾個月人工可跳40幾k

痴線
咁當你係咩

你接受左人表白
又話自己唔肯定
咁姐係點撚樣? 你個腦FUNCTION唔到?
騎牛就認撚左佢啦 只係當下其他追你既 最好係佢

試下有個大隻有錢鬼佬依家溝你 睇下你流唔流水

應承以後唔會俾你發現

唔係
第一佢冇表白
第二當時好老實，我對另一個都有興趣
只不過冇乜進展
唔係騎牛，我自己覺得正式一齊左之後
其他已經hea應之後斷埋聯絡

最後，而家好愛佢
對大隻有錢鬼佬冇興趣，thx

當佢覺得你唔好或者厭果陣咪飛你囉，呢d叫將軍，唔係男朋友。佢性格係咁，最多係改善姐。
btw係你發現定係佢坦白同你講既先？

唔驚 繼續拍當冇事發生 反正啲女老咗就冇人要 男人反而愈大愈吸引 到時係佢奶袋底求你收留佢

我發現 我問佢 佢話冇
係我話其實一早知先坦白

佢點做，你點做

咁勸你早d分左佢好d, 過來人。
自己諗啦

趁而家有得屌,狠狼地屌佢,開始玩sm,玩殘佢,之後就算走都叫玩殘左比下手

鍾意佢 唔會啦

搵過個啦
佢騎牛搵馬 遲早都會分手

唔怪得知港男比人睇唔起！
成隻狗咁！垃撚圾

之後好快會比人飛 十居其九

傻仔 遲早被帽

唔一定條件最好
最戇鳩就一定

我明呀

轉個頭又會扮冇

咁撚戇鳩問題都問得出
一句講晒 屌咗未 未就快手

有得屌好屌
隨時綠寶橙汁

不了不了

Bitch.

你以為佢得你一個啫
佢閪痕你有冇招呼佢
佢要享受你有冇滿足佢

明顯係未玩夠想騎牛搵馬啦
你有本事駕馭佢嘅咪慢慢黎囉
否則過一排你發現都繼續係咁
建議你都係俾定心理準備個頭會綠
綠咗無辦法最緊要除得快

騎牛搵馬，希望單車變摩托。

樓主就好啦 聖誕準備有新帽帶

護眼

Sorry帽左你添

未分手只係未有更好
醒下啦

比較條件下暫時你好啲咁解
唔專一拍來做咩
除非你成隻狗咁付出
何必呢

含啦八婆

你碌嘢唔夠大